英國將公布財政預算案 料大量派糖 減稅谷經濟

講個笑話 ：二等公民

英國財相辛偉誠（Rishi Sunak）將於下周三（3月3日）公布新一份財政預算案，據多間外媒報導，辛偉誠將會「派糖」並推出多項刺激經濟措施，包括大派消費劵、寬減食肆及酒吧的酒稅，協助英國經濟在解除封城措施後加快反彈。
英國官員：夏天或不再強制戴口罩 【下一頁】
辛偉誠將於下周三公布新一份財政預算案，預料採取一系統措施幫助陷入困境的行業及鼓勵國民外出消費。據《每日郵報》 指，財政部官員正研究更多措施刺激英國經濟復甦，包括提供消費劵鼓勵國民外出購物、降低食肆及酒吧的酒稅、以及逐步把減稅措施推展至超級市場出售的酒精飲品。

此外，辛偉誠亦會考慮重推名為「Eat Out to Help Out」的資助外出用膳計劃。

經濟日報, 非黃營：

香港: 加稅減糖

係英國二萬等公民都好過香港

香港永續限聚令 口罩令 強制檢測 封區封樓

請用插入代碼

https://inews.hket.com/article/2886440/%E8%8B%B1%E8%B2%A1%E7%9B%B8%E7%B9%BC%E7%BA%8C%E5%A4%A7%E7%81%91%E9%87%91%E9%8C%A2%20%E9%A0%90%E7%AE%97%E6%A1%88%E6%96%99%E6%B4%BE%E7%B3%96%E6%B8%9B%E7%A8%85%E8%B0%B7%E7%B6%93%E6%BF%9F?mtc=20023

香港財政案真係得啖笑

又咁講

佢都係打算派發消費券

高級

祖國真英明，今晚又練下唱歌先
God save the Queen

香港政府：政府無錢要加稅同渡時艱

有無八十億國安費先

非黃唔洗po link啦
cap圖算

5+1人士應該唔合資格受惠

香港經濟不景加稅真係好勁

咪係, 借錢之麻.

人地就真係派糖，香港果D係叫割韭菜。

英國打靚疫苗都贏港共啦

港共係話埋你入埋籍都係二等公民la